唔好再話咩獨立調查委員會 成個警隊根本要砍掉重練!!!!!

黑警狗都不如!!!!

黑社會